moneymonkey借錢

信得過？

債仔信唔過債主？

咩事借錢唔好借啦

你用過？

放心 我有錢還的

借bank正路D

無入息

等收檔啦
黑財會借畀你

做咩咁躁